閪吱的美食家 - 閪吱的美食家之撕破寶蓮寺主題樂園“齋堂”的佛口蛇心

今次屌得好勁

入去坐左幾多碌？